係呢到我想同妳講...

呢兩年半我冇珍惜妳令妳好唔開心失哂信心
你可唔可以比我返去你身邊補救
我真係好愛你